水彩畫鴨嘴獸

兩隻手爭咁遠